(完善機制？) 有警犬 仲要咩止暴協調中心？

你話 已經有 監警會 警察投訴科 所以唔需要 獨立調查委員會

咁已經有三萬警犬 有防暴 有速龍 仲要市民俾錢開新post俾 止暴協調中心？？？

每年交稅養班無能既人？ 做唔到野 就炒撚曬佢啦 5個月愈搞愈差 而家仲要其他人去執屎